[片]你班毒撚點改造都係有陣柒味

唔好自欺欺人喇，放棄啦

諗起千嬌百媚D毒撚

未改造都靚仔過連登仔 笑撚死

改完柒咗，定女人鐘意呢D look?

又係泡菜Look

召喚m記連登仔

未改都靚仔過你地啦

本身未改都ok

下 真係型左啦
係咪型過你啊？

本身都算唔錯啦

有陣酸味

屌個髮型咁核突

本身都好有型

人哋有女

jm9成日畫d咁核突ge眼影

d女覺得好睇咪得
洗撚理你班毒撚咩

上粉

屌 擺到明就打手擺link啦下話

有無毒撚會打耳癃但唔識打扮？

想sell條仔用d低莊招

佢本身邊度毒

咪係, 四四正正, 有女朋友, 係衰寒背
金鐘果張圖有幾多個好過佢

係,好撚柒

希望各位連登巴打唔好咁打扮,KEEP住金鐘個LOOK已經食到唔少囡囡了

司徒唔係毒撚，係青山走犯